美卿稱中國學生不應於美國從事間諜 北京質疑種族歧視

美國國務卿蓬佩奧說，中國的留學生不應該在美國的學校，進行間諜行為，美國會採取行動防止。蓬佩奧說，他與總統特朗普都知道國家面對有關挑戰，有信心可以應對，但他未有透露採取甚麼具體行動。較早前，特朗普事先張揚，將於當地星期五開記者會，交代與中國有關的決定。有官員透露，特朗普正在考慮，與解放軍或中國情報機構有關聯的教育機構，派往美國留學的學生，將被吊銷簽證。在北京，外交部發言人趙立堅較早前說，美方多次表示歡迎中國學生到美國升學，假如美國政府公然損害中國在美留學人員的合法權益，將會是政治迫害及種族歧視，嚴重侵犯人權

唔比大陸哩出去輸出化武>racism
趕走spy>又racism

錯頻
拉

用人權派間碟

支那國講種族歧視

就係歧視你係支那種呀，咁又點？ 做咩干涉美國內政

邊個叫你地支那有情報法
可以要求海外公民協助國家間諜工作

又唔係banish全部中国人＝歧乜視

搞返清楚咩嘢叫岐視，同埋邊個令到班中國學生要被取消簽証證先啦。男人唔入得女廁又話岐視你咩on99

去人地國家做間諜都叫種族歧視
不過算啦 歧視都好
支那狗就係要死清光

其實美國應該話中國種族歧視，派間諜唔應該剩係派中國人，要任何人種都派。咁先有得一齊驅逐!!